「男人浪漫」上海理髮鋪

有無人仲會去上海鋪剪頭髮？

竹席鋪係面既理髮櫈，
用爽身粉掃左頭之後先剪頭髮既細心，
暖番梘水，熱毛巾幫你敷面令毛孔擴大再幫你剃鬚，
剃完之後順滑到好似BB仔咁，
又可以聽下香港既舊史

比起的髮型屋，mk洗頭，mk剪頭髮...
個個的手指都一大陣煙味，由188到388到650都剪過，都無上海鋪咁令人滿意

where

對髮型唔執著 咪ok囉

荃灣，上海國際理髮公司
銅鑼灣，上海國賓理髮公司

講真，388果的都未必有老師父咁好手勢，成日剪到扯住我的頭髮，細節位又做得求其